對習近平有性幻想果班時事評論員你唔撚洗再聽架啦

5年啦, 幫習近平打飛機打足5年啦
仲係度FF習近平清算呢個,清算果個
大家由今日起唔撚洗再聽埋呢班濕鳩時事評論員廢UP架啦
聽佢地作故仔好撚爽?
留返比班藍屍聽啦
因為只有藍屍需要靠明君故仔維穩